仲留係到班人咩心態

大佬記者都多過你地
唔好話狗
人無裝無鐵馬無
仲唔走又送頭

利申和理非 7點返歸開冷氣 冷氣軍師